討論2683，是否妖股？

新手一問 利申有10手

diu你仲未放
你係1.7果個？

係啊！諗住佢會升番少少⋯

會升返
趁依家低溝下貨
會快d到平均價

有實業都冇用啦炒到過晒火咁

明白明白！希望真係升返